而家係2005年，大家好，我係來自14年後嘅未來人

而家嘅球壇百花齊放，除咗老化緊嘅施丹同朗拿度之外，英超嘅亨利同雙特、西甲嘅細哨同迪高、意甲嘅舒夫真高同阿祖安奴，都有力爭世一之長短。

不過呢個格局，好快就會改寫。喺幾年之後，有兩位年青球員會開始爆發，佢地兩個會瓜分壟斷連續十年歐洲足球先生，仲會合共攞咗15個聯賽同9個歐聯冠軍，亦都會進步成為歷史上其中兩個最高成就嘅足球員。

而家嘅新星真係好多，一代新人隨時勝舊人。我而家要趕住返去2019，2005年嘅球迷們，你地又覺得，呢兩個即將爆發嘅小將，會係邊兩個呢? 係神童朗尼? 第N個新肥馬美斯? 定係電單車雷耶斯?

羅賓奴

點會兩個瓜份十年金球樓主9up都有個譜啦

btw我幾睇好薩格勒布戴拿模個後生仔modric

我真係來自未來 信不信由你
仲要係各攞五次

Btw巴打你都幾見識廣博 克羅地亞都睇
你講嗰個咩莫定摩 我聽都未聽過

仲試你唔到，摩迪2019都踢咗皇馬幾年啦，扮未來人露晒底

巴打好眼光 呢個就係打破十年壟斷嗰個人

嘩屌你一時唔覺意搞到自己代入埋2005年啲人度

屌你 我用呢招搵下有冇人同我一樣係嚟自未來咋

連登2017年先有 你扮乜

樓主仲用緊IE上網？

利物浦岩岩拎第5次歐聯，幾時拎埋英超？

有一年會97分！！！！

雷耶斯

巴西最後希望 單車仔

雲爺爺之後拎多左幾多次英超冠軍

你班友仔 咁後生就叫人爺爺
莫非你都係來自未來

新比利!
巴打睇好佢? 我勸你都係唔好咁大期望

97分拎英超，破埋車仔95分記錄咁屈

都55歳啦
呢兩年贏埋個歐冠就退休啦

事實係勁

啱啱車仔咪15個失球破紀錄嘅
條五人防線 有兩個後來會去咗亞軍嘅阿仙奴
如果俾巴打揀 你揀邊兩個過去

細哨真係好勁，下年帶領埋巴西衛冕世界杯就好

過兩年有個靚仔叫卡卡

巴打有眼光
出年阿仙奴歐聯會有好嘅好成績

認住呢兩個名 法明尼 伊保爾
可能你而家唔係好有印象佢地係邊個
但係佢兩個會喺下季成為阿仙奴歐聯連續10場不失球嘅後防主力

不過唔劇透了 等下季睇歐聯啦

樓主樓主，14年後利物浦攞到英超未啊